20樓重吾重刷到？

如題

咪呀你！
有咩事慢慢講

自己諗清楚
自殺下一世好大機會做支那人/印度人/黑人/非洲人
你呢一世係香港人已經好好彩

投胎模擬器

以為GME

去杜拜